有冇人試過燒腳皮？

話說岩岩r緊腳趾果陣突然忽發奇想
唔個腳皮燒起上黎陣味會係點嫁呢

事不宜遲 我地而家即刻開始
腳皮圖慎入

燒完之後

聞落係一陣好特別既味 唔會係其他肉到出現過既
明明冇肉冇脂肪都有陣好濃既油香

其實有d嘔心聞完有少少反胃

今日分享到呢到先

Sor㩒錯upload左兩張燒完既
呢張係燒之前

不如試食埋再出食評

應該冇乜味
可以落少少咖哩試下

能夠勝任

不如儲多啲先一次煮？

我仲以為成塊起嚟燒

腳趾d”枕”摵起佢之後用指甲鉗剪落黎

死皮唔好味 識食一定係食生嘅皮

印度腳皮烤薄餅